1573 南方能源 買唔得過? (3)

LM睇$4

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

5蚊訴求 缺一不可 ！
Hi

lm手足聽日再博殺

留名聽日5蚊!!!!!!

$10

lm上4$

lm等開市

Lm

我嗰時賺咗一浸 0.3嗰浸走唔切 都hold到依加

聽日都唔知會唔會跌

太忙1573都放唔切 何況2369

好在放左2369, 買左1573, 都唔知要蝕到幾時

我2369得20000股啫
1573真係多謝你

會唔會跌架聽日

日日都有人問呢個問題

驚你就唔好買 望住大家賺

唔跌點入

細注D都值搏既

南能的成長

光復南能 十蚊革命
5蚊訴求 缺一不可

有冇人低位入左1466

下一站係

17蚊無誤

呢隻咩事
又係跌八九成

跌返落上市價

其實我呢幾日由0.8開始買
已經賺咗幾轉，今日收市前放曬
拎幾萬蚊出嚟玩，賺咗幾萬蚊
覺得好唔真實，真係怕到頂接火棒

開到3
留名5蚊

聽朝入貨 最少望5蚊

愈係咁。就愈代表危機近了

隻2662咩料
做乜聽牌嘅

我就係驚呢樣

大陸未開市究竟係好定壞，對星期一好緊張

痴撚線系列
呢啲先叫喪

一日內？

愈多人加入。加速大戶收網.
0.44 忍手冇入， 0.72 貪幾仙價位走寶，到1.3嗰時已經心淡。時至今日，我最高位接咗6萬........期待聽日開市爆上4蚊。

一日內，收市升幅縮到得番1倍左右

留意到嘅真心勁

d free fall好得人驚

升緊嘅時候最怕爭兩個價位就走寶
我會市價盤入 有買貴無買錯
今日3點2.57 入一轉
臨收市2.92走了

2382接左火棒係咪可以收皮

巴打好身手。可以做筆記。
我呢啲江湖新手。有撚排學😂

屌，我成副身家allin。唔好嚇我阿

異動股
好多app有得睇
佢上到500%應該係大戶炒起

下咁狗

個時隻野升緊2倍幾
仲同人講跌落黎就慘
幾分鐘後就變成升緊4倍

我以為個價傻咗

其實係我唔係好識嘢啫
之前買賣成日都唔識點樣set價
等下等下排極都未對到盤成交

我個概念就係覺得市價盤係即係好似打尖唔使排隊
唔使睇價錢即刻就成交

今日買咗兩轉， 真係㩒慢少少都升咗幾個價位
叫我點出價
市價算

留名等學嘢

自己平時唔敢掂細價股
玩藍籌正股多
要摸到升浪timing好難

same here

你講嗰隻冇乜成交喎
成日先得幾千成交

lm

聽日5蚊有冇望

今日個升幅靚過琴日
我都怕佢跌
所以今日set 10格 10格咁去
最尾個下咁爆上去
都叫有肉食
但真係要mon住

返工唔方便用電話係咪等於玩火

set止蝕
但我覺得呢幾日波幅太大
唔知set咩位好

Set止賺同止蝕
寧願賺少左都唔好蝕

咪就係

瞓唔着

太緊張了

港股通要求（市值不少於港元50億）
隻野宜家21.54億...起碼打到去7-10蚊

17

同感
聽早又要市價盤搶貨 0930

最近番工 9點半就一定入廁所 市價盤 狗衝

升到七蚊咁多？ 仲以為五蚊就到頂

Must Believe

好緊張

天日3蚊入

3蚊仲會入到...跟你姓

2.85入左4手 後悔無買多啲

即係邊隻？唔好意思P牌起唔到底

THX bro

其實隻野實際大約值幾錢

$5-$6 at least

唔知聽日12點前會唔會已經$4呢

做住即日鮮會好啲, 唔知星期五咩環境

玩埋聽日先 我本少驚過埋星期五帶暗湧

有時覺得太順利
順利到有啲假

5好入

最怕星期五會有大戶攞錢走, 我等下星期一咩環境

呢隻真係太順利

不過好在個本唔大,係超低位入左唔少

星期一北水接 老實講 頭兩日北水仲味發力 一日2000 一日 1400萬

咪傻喇牛3喇狗屎垃圾股都會爆升洗乜買呢隻升咗咁撚多嘅

915 三百萬人 缺一不可！

寧買當頭升 莫買當頭跌
你要買一隻明知佢升緊既但貴
定係會買隻 50%50%升跌但平價股
自己諗

呢隻你識玩既話一個月已經有得玩, 係有超低位入貨天

一個月前

10蚊見

真係慢少少都搶唔到 開波都唔知咩價

記住見好就收

我永遠放早咗

賺咗就得

千其唔好有呢種諗法

我炒左幾轉 無過夜 聽日睇情況再決定入唔入都未遲

我細戶執少少就夠

點解夜晚個個都唱好，又4蚊又5蚊
朝早又個個驚到瀨屎咁

賺咗已經ok, 唔好太貪心

Agger

隻股由星期一0.77升到$3, 唔怕就假囉

早起的鳥兒有肉食

開波要諗落限價盤就太慢了 一定要落市價搶貨先入到當日最低

屌你班友真係講到升硬咁

信念

1608 394萬 你說呢

仲要大把人4、5毫嘅貨

仲有大把人17蚊既貨

一個月前, 復牌個陣, 已經開定post話可以留意, 佢跌到0.40-0.50 已經有人執貨

利申 我係個時都入左

復得牌加出到業績 ,已經有野玩

係估唔到佢會入埋恒生指數成份股加港股通

你覺得可以炒到幾多?
下隻係咪2662?

今日隻271熊比人打靶好不爽
靠1573追返

有賺就ok, 總之唔好過夜

2662都有望過, 復牌既話真係同1573冇得揮, 更何況盤數都好大獲

利申 9up , 只供參考

即係1573基本面其實唔差?
長hold都得?

2662 似復牌之後人踩人drop to zero多d
利申: 有貨, 唉

長hold唔支持, 始終升得太急

星期一有冇可能有北水大戶玩呢隻

可以試下即日鮮, 每日搵幾千, 同埋睇星期一咩環境

等緊佢地玩2369

都唔知幾時開返

1548戰友

你睇下1573 個上市陣容，冇得比

你哋啱

一日鮮保險d

我就係因為過咗夜搞到lorlor攣瞓唔著

2662 復牌既話, 之少跌到仙股都似, 佢本數真係有點大獲

989大家點睇？都係爆升

個走勢嚇到唔識睇

你認真？

😴慘情的

1.6入 想渣到下星期 建唔建議 今次想增持

今朝

sick leave la
一日賺返一個月人工

仲有一個鐘 食個靚早餐 準備搶貨 0930 見

已經預咗0930全副身家市價入

😹

玩到無哂cashflow，之前儲落d cash 太少

一轉有幾千汁都收貨啦。
不過依家成本愈來愈高，有啲淆底。 本人認同不過夜

音樂椅，個個都怕

點解關事嘅?
小弟想學下野，真心請教。

依家個成本真係高, 如果你係$1 / 0.69既貨仔都唔驚, $2樓上個啲真係

不問價入啦，最少睇7蚊。

地產股炒唔炒得起

買3萬股 都係90k
食十格都3千
尋日都123格 今日160格

依家0.45@30,000
0.69@30,000
0.258@30,000, 已經唔想再入

第一日40格 第二日61格 第三日123格 第四日150格基本野！
信念呀大家

對準政權 遍地開花

我日日Day T 底果D成本早就搵番黎
D人話隻野大左好貴 我想講 你無股 只能望住人食大餐 0930狗衝不解釋
5蚊訴求 缺一不可！

怕大戶走貨就真, 一個星期前, 同依家, 兩個價位真係天與地

5蚊訴求，1蚊講到而家。當初5倍覺得好遠，而家升多67%就到

睇成交 第一日5億 第二日9.4億 第三日13億
如果成交減少先注意未遲 而家一定又爆升

我放完再 入嗰時已經係1.6，依加3蚊
都怕一放之後 成本就上漲

大戶剛入場 你叫佢無得賺？ 唔推一倍佢都唔走喇

用細價股去評1573不可行 你炒股咁耐邊隻毫股會有13億成交 十大成交連入兩日

想入但天仁壇野瀝瀝在目

仲有咩仙股有潛質？

1872
但1573賺緊 無乜動力玩其他

正
大戶開善堂
全世界一齊買上啦先睇4 蚊

大家估高開多少
10% 就3.3

開3.2

好撚緊張

I love UUUUUUUUUUU

我都預3.3

埋位啦

祝各位發個頭, 開心過中秋

豬

侵侵推遲關稅喎
仲唔南能哈？

手足們 are u ready

食TG都搶貨

3.16

有冇人識競價時段落盤係點樣玩

on9

食dh都搶貨

on9999

3.59

3.93

琴日都4蚊

10

4.04

....

升

勁假時段 嚇我唔到嘅

4.17

等到0920先見真章

4.5 嚇我唔到嘅

4.26

彈到cls

5

真係好誇張

如果keep住呢個價開市，買條春

直接10蚊吖笨

唔好咁樣就以為可以赫到我

8.8

8.8
今日收手

競價盤去到8.8 ~++ 癡線

still low, 唔好忘記17蚊跌落黎，5蚊入，上17蚊都仲有3倍profit

點買

8.8 應該個個都double左

allin 5分鐘上樓奇蹟

會唔會有人追

大戶叫 發發

差唔多時侯了 各位睇路

8.8...... 唔入了

開8.8點追

假到仆街

有膽就8.8開市

得10000過夜貨

開市不問價追

3.6

真係心血少啲都頂唔順

冇咗啦 開心

大戶派錢迎國慶

上一秒仲笑緊 下秒要跳樓

已經3.6

好玩2662

今日5蚊內入都有肉食

嚇到個心離一離

心跳加速

佢如果真係8.8開, 分分鐘即刻人踩人走都似

咁情況會唔會代表大戶想援高收貨？太誇張

今日有好戲睇
日日AO 入都必賺

係咪姐係有機會上8蚊

冇8蚊都5蚊

仲勁過 升市1000點個d地產股

3.7入唔入得？

每日都升40-50% 自己計

仲入唔入好？

唔好係競價時段入

別人貪婪我

我諗起香港天線

大家加油
今日mon post 睇大家賺錢

屌是咪傻撚左
17蚊不是夢

去返3.6左右

我要去日本食燒肉

見到8.8⋯⋯巴絲們都睇緊樓？
點解大家個本咁大

10蚊不是夢

隻股係undervalued, 一買升個double

開市買手玩下先 睇上10蚊

3.6係咪不問價人

博一博 單車變摩托

開市都3.6
真係發過豬頭

開市買常識吧，跟到住大戶上車就發過豬頭

今日上到5蚊就好笑

提一提大家 已經連升幾日
小心大戶獲利離場 自己考慮風險

驚緊

3.45 開。 賭場就快開

咁多位巴打輕手啲 唔好貪心啊

收市$5

大戶獲利 有更大既大戶入 更更更大既大戶入

保守少少玩2手算

你地諗住開市買定開市前落order係一個價位買入？

隻股嘅優勢係仲有大量資金湧入 競價都8m交易 唔知係咪連登仔

不問價買入應該都要

會唔會冧一冧落黎先

開市先
你根本唔知佢升幾多 好難預價位

市價狗衝

Set左個向上嘅條件盤入多2手支持下

呢隻野5蚊真係基本，開始安心冇咩點睇

9點競價落低左唔知搶唔搶到😭

唔好理 入左先 驚咪現價買十萬，止蝕:2.8

有無人已經入左$3.45先?

揮手

市價係咪已經可以入

委比-95%喎

買30000股唔知會唔會滑價滑10格

我賺一千幾百都夠嫁啦

跟

自己打開份年報睇下，會安心D

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

即係點解？

5蚊不是夢

Cls

3.66入了

一開市1秒都變返正啦師兄

入

心血少地都頂唔順

3.55報到

已人

3.7加多2手

掃貨5蚊前任掃

中午見唔見4蚊呢

市值13億炒到上而家26億
唔驚咩

一開市都咁，乾晒貨

@3.76

3.7@40000

又開車

睇唔到有阻力上5蚊

港股通流通市值要求50億

3.75 入左 上阿喂

屌, 開市唔夠5分鐘,$4

any chance of 5$?

sure

微訊囡開始推 小心

痴線 5分鐘就賺左6000

too late la 微訊囡

個個ching都玩命

痴撚線

前日都有推

收市5知會5會 5蚊

想睇大戶一下推出黎人踩人

正確啲講, 一個月已經有通

講

回

一定
10點都應該見了

3.9入完先回

好多散戶頂住
大家加油

唯一堅料

啱啱先見到

1762黎料

一9樣

轉場1466

琴日3 棍

今日第4 棍
連登post 1 日爆post

個個睇市值50 值
沽空報告佢地從來無提出證據反搏
睇今日大家表演

微訊女邊夠連登大戶勁

10點目標4.3

都唔知驚乜7， 呢啲股要跌就由頂跌到底cap水， 唔會貪你個1萬幾千， 要入就好入，9蚊左右就睇路

989都黎料

10點上4 收市4.5

this one enough la

0.60入過50K, 即日0.60走左驚停牌
而家$4

早晨！

3.78入翻訓過龍冇係9點半入

預佢升到幾多?

睇年報，會安心好多

邊度有

今日睇0.3啦

@3.65
坐4.5望5

3.76 20000股 , 目標期5蚊 , 賺啲錢過中秋

執餐m記加大走人算 大家加油

3.76 same bro

中間其實有好多機會比你入番，我都進進出出左好多次

點解冇啦冇插水

之前㩒走咗好多cash，唔夠錢了

衝呀

準備坐火箭去火星， 未入既好入啦，最後移民機會

1.15揸到依家

一過4蚊，下個關口就係去返9蚊

點解琴日冇啦啦插

$3.66 @32000
怨自己唔夠本錢

冇可能

資金流出緊喎
好多大戶放緊
要小心

訓住贏首期

所以先唔敢過夜

小心啦

大部分都係散戶接

音樂椅

+2323.6 now

4!

唉 曾經驚過既都唔再敢

4.5 is coming

即升haha

on9, 大戶用緊散注入，你話人放緊，一過4蚊就急升啦

就大跌

好波

4.2 了

4.23

4.24

好想睇苦主區

火棒

入左10萬股短炒執左10格就走人
呢隻股大上大落得仲快
心血少啲都唔掂

10點 會有4.5， 上望9蚊

係.....我雖然無玩 但都知件事.....唔係琴日臨收都入左

直上5

可能今日唔會出現

maybe $5 is possible today?

升到唔識停

if $5
will u leave or still strong hold?

Strong hold

襯5蚊前有幾多搞4掃幾多， 跟住睇下樓盤

放一半 hold 一半

放剩一手

有啲錢唔係你就唔係你

$4孝感動Lin

隨時暴跌

理性分析，入深港通港股通要市值50億，所以仲有水位入

thanks bro

今日換手低好多

aa狗here

痴線 半個鐘唔夠 執左1萬

2.29 @19手 個本真係太少 夠食m記

有冇話幾時之前要有50億？

過去12個月月底平均市值

上車不是夢

通常3月or9月調一次

大家目標價幾多？

4.2下再掃

唔知點解升到唔想走 有小小驚

3.45 in?

又坐火箭啦準備

上5呀

一穿4.5 下個位就係 5蚊

我都好怕人踩人

殺啊

10點未夠睇呢個

1.2入咗2手
1.5走咗1手
2.3又走埋
唉 唔敢揸耐啲

我3.66

賺個m記就算啦⋯專心工作去。大家加油！謝謝ching俾咗個加大餐我

收市上到$5？

你地喺邊識埋啲微訊女

中午收市？

4.42

4.4好硬了， 4.8

俾個5我

4.45

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

maybe 5 is not a dream

可以走貨了

有冇圖

玩1466

你幾多放？

4.2先入到

快d上0.3

no money la

屌 岩岩先身
就$4
Set 咩價入 好

梗係不問價入之後去睇定樓啦

989而家買唔買得過

頂2.3冇入到
依家要3.9入

冇錯呀。問得價嚟
又升咗幾格了

3.9@10手
望5蚊

有冇圖，真定假

個 Offer 好厚........

最多咪踢番出黎

4.5， 話左

想再入多d
回一回啦好嘛

4.55

黐線真係想篤穿 4.5

一穿就即刻爆升

4蚊入,5蚊走唔走

5 is coming?

穿了

頂仲入唔入好

4.5啦有冇巴打已經夠首期 搵樓可以買我

下個關口4.8 真係最最最後坐火箭機會

市值50億不是夢lol

好多散戶係咁追

4.59

上到5蚊放一半

M記加大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

how many bro

4.6 gogogo

4.62

其實市值 50 億即係幾多錢一股？佢而家總共有幾多股？

me too

玩得呢啲又要驚佢跌，不如唔好玩

仆街啦兩個幾冇入到而家

好多一兩m咁買喎

0.55入 0.78 放曬😭

9蚊前入都唔叫遲，睇住人地發達，自己又淆底 啲錢咪賺唔到

4.7

4.7!

好快穿4.7

7蚊

賺完一輪 4.5又再入過 齊上齊落

4.8 已經唔係關口 5蚊先係

快過你出po

窮撚只係4蚊買左2000股
想知仲升唔升到上10蚊

4.8

都唔知驚乜

可能一陣已經5蚊

入左2手玩下

個個驚人踩人就啱啦等我賺

4.9

4.9!

4.59入左

有冇人見到有一秒係掃晒4.9以下所有盤 直上4.89

黐線今朝個 trend 同早兩日好唔同，早兩日頭十幾分鐘爆咗一支大陽燭之後就慢慢調整半日先肯慢慢陰啲升，今日就一開波已經 uptrend 冇回頭，唔知攪邊科

肯入就贏， 冇窮人

總有D大戶係遲到既

4.9 in 嘅你而家咩心情

已經無關口可言

我個post未到中午市就暴

痴線 如果我多本睇緊樓。。

4.2

回返些少，4.6再入多20手

回緊

嘩嘩屌好大支陰

bye

震

講撚左, 比大戶掃到乾貨

走難

5蚊先係真正考驗

玩然

開始人踩人

痴線嫁，我4.9買完你即刻同我跌？

震倉 驚西

走呀兄弟

5秒回左一蚊

港股蘭桂坊踩人事件

怕什麼

玩完

跳船阿

放左先 低位再入

4 日升左4.8 倍

3.1

嘩

終於開始震

心動 想入 好彩諗左下

俾100萬你
你夠唔夠薑0.5買100萬落去

shit should I wait?

嘩
2蚊5

fuck

急瀉

大家玩完 88 變返仙股

哇屌 仲入唔入好 好睇岩先4蚊冇入 好想禁制

靜觀其變

cls

好撚精彩

恭喜有貨師兄

玩完了吧

好彩忍到手

好彩走得快

wait?

玩完 4.7走曬

等睇股神話自己已經賺左轉， 轉買左其他

I should sell why I don't...

突然直插

4.9》2.12只需一分鐘

睇都好開心

hoho play

再入

好痴線
食唔到頭啖湯真係唔敢追

rising again

又升

一陣應該又暴跌

$4.9 終於有第一個程式盤

趁抵吸納

Deep V

又郁番

有冇人知頭先咩事突然跌？

等睇3

I will sell 4.x this time

大家唔洗擔心2$鑽石底 會上返$5

Jm9

震下好正常

嚇死

冷靜！！！

震倉

散水

3.9了

someone sold a big amount of shares

衝啊7蚊

本身3蚊set咗入
頭先走去cancel咗屌

drop again....

暴趺

比機會大家入 再黎過

屌！好精彩

蒸發左17萬， strong hold到12點

震下倉幾分鐘之後又升返唔算暴跌啩

每refresh一下都唔同

屌 入唔切多手

Deep v姐
狂溝啦

呢隻股都係玩即日鮮算

手都攰

過山車

drop to zerooooooooo

再買

should I hold....

好狼

嘩 2 蚊都黎緊

完了吧 如無意外

死幾錢止蝕好

準備返去1蚊以下

屌 真係玩音樂椅

大家唔好驚啊頂著佢

3.8 入 諗住5放 仆街 一放就3 😂😂😂

gg

me too
waiting 5 then drop

點搞 4.8仲有廿幾萬

Hello bro

即刻補

仆街

有冇人4.9入咗

入番啦

快大手買人

邊條傻仔話一定要炒到50 億

咁震法下個禮拜會變返毫子股

精彩

仲想反抗

加油....

呢隻野真係好撚刺激

gg睇苦主區的

4.2想入 好彩有野做入唔到

依家入唔入得過?

本多終勝

一棍

溝啦 震倉味濃 17蚊跌落黎 唔信唔上返10蚊

大戶賺完走場
得返散戶死頂
唔會夠唔夠力頂返上去

溝啦

屌人踩人上啦

放咗
祝大家繼續賺

個個等五蚊賣

大戶又食人血饅頭

我⋯買完就跌⋯

邊個大戶一棍打落黎咁狼

呢樣真

想問大家block 左條瘋狂貼圖既煩膠未

閃

跳水

信念呀

2.6

信念...

block咗

屌，三點幾入左

有人開始又掃上去？

震倉啫

5蚊果陣就話等7 蚊架啦

hope so

投降

可以棄game喇大家

向下溝多15萬先係去返3.6 有排坐， 排2.8買多15萬

10 級大地震

2.85 @14000

好彩轉左場玩1466

1.6同2.2各一手 乜噤刺激既隻野

無事啦 升返曬了

4.9就音樂停 屌老母

差少少

幾錢止蝕好

驚系

u leave la

agree
少少調整係正常

哇 一溝完又跌

屌又係你

震倉strong hold

其實點樣震倉收貨源

諗住等5蚊
點知變咗坐貨

屌你老母 好緊張 一間先貼圖， 紅撚到 -45% 我冇撚左廿萬

我4.52加左倉就
嚇我唔到既

hope pm will rising again...

2.51 唉 點搞

被震死

3.9補左 貨

2.3...

散水lu

2.2

我冇左1500🤦🏻‍♂️😂😂😂

回撚完 比人斬左倉 我孖展

等睇2 蚊

2.1仲唔走

DL

就黎1蚊

2.1

玩撚完*

唉

希望師兄弟們走得切 d大戶唔係講笑

放啦， 唔係渣都冇

早知4.5放

抵撚死

得返$2

睇黎會落到1.7

如果個個都早知 世界無窮人

送錢比大陸佬莊家

弱智🙈

1.8

$1.8

0.5升到上4.5仲追

大戶貨底幾毫子 傻既先接

真係好好玩

又上一堂，唔好貪心，本黎賺100%，呢家無賺無蝕錢咁走

$1.6

賭大細仲值搏過呢隻野

換手率40%

岩岩先叫我溝 溝完又放 屌

2 leave still processing

見到有人幾毫入 4個幾走
賺左70萬
That's just life

睇住你地玩仲開心過自己玩

好精彩

走啦仲hold

渣都冇

跳樓不是夢😂😂😂

嘩 會唔會返1 蚊

你賺少左廿萬姐，我真係冇左10幾萬呀！5分鐘冇左10幾萬呀！！

$1.4

唉 屌你老母

已提水

Rip

賺緊既時候根本無人理我

-73% 賣撚哂佢定坐多陣

點解可以咁精彩

你戇鳩貪心姐 唔好話自己唔知呢個係音樂椅遊戲啦

唔走

輸1x萬

太貪心

集合苦主聯署 同証監舉報有無用

窮撚3,x 入左

屌你你唔講

見到人4個幾入幾毫走？

左智🙈

有支持 大家唔駛咁驚

賭咁大啊

一陣deep v上返5蚊收市就真係精彩

根本1蚊樓下入唔到既都唔會玩

頭先啲人話賺硬嗰啲全部唔見晒

上啦！

大家唔好驚啊要溝淡佢 繼續入

有冇人頭先1.x入左？

2 leave already... change another share

有咩支持？

個棚搭得咁辛苦應該仲有一兩次死貓彈既 下個禮拜就唔知啦

留名睇上返5蚊

見到好撚多人升緊個陣仲瘋狂叫人追

好撚黑心

1蚊見

Lm收市五蚊

30萬 冇晒

呢到幾多打手

開心自己冇入到

我0.6毫買，覺得好大風險，蝕住走
ed股永遠輸家都散戶

班人根本唔知老千股點運作

弱智

屍橫遍野

統計下

大家係呢隻股贏輸幾多？

小弟：0

$4.9 跌到 $1.45

坐緊既 咪當價值投資囉

bro 情況如何？

-2xxxx

走左未

賺硬呢屌你老母 水入貨就口響

成班高位入咗嘅叫人溝淡

差少少4.1入咗
好彩wifi 斷線撿返條命

重回3蚊

又開始上返啦！

2蚊支持好大
先係2蚊位整固 回氣爆上10蚊
正股驚閪

leave at 2

最高跌落左70%

一蚊樓下都坐左咁耐，唔爭在

五蚊訴求呀巴打

升個時又得小貓幾隻話睇路
跌個陣個個衝出黎
收皮啦你班人

彈了

2.5

今朝開始
超多打手

回升個陣，3.5 最後逃生門... 最後離開左

上呀

上上上

in charge by yourself

正股驚閪

岩岩抄底而家都執成1蚊
老千股大家第一日玩咩 個個係度事後

弱智

don't buy this one la

上

震走班傻散

比曬機會大家入貨溝貨

上！

平手走唔走

信念 大家唔好驚 再黎

識玩一定博反彈 跌咁多都唔識溝真係唔好學人出黎玩

大莊散水

你班弱智strong hold就同你玩十合一🙈

止唔止好

平手仲唔走，等死？

扮彈，一間再重插

有無人岩岩1.4 入左

走啦咁

收市估得番1.6

個度得幾秒

底已抄 反彈ready

屌咩我 我意思係運呢樣野有時無得唔認

止賺

彈得咁假，都有人高位入，年中都死唔少人

3.7 入揮手區

3.x入呀

3.9

1500

屌

4.22

輸哂⋯唉⋯

+1500 或-1500

4.9個d揮個手好嗎

熊軍入黎恥笑下先

今日冇玩

2.6 @20000 震我唔走架

跳

狂入溝淡，正

1700

2蚊殻真係2蚊殻

10000

頭先3.98入咗一萬股而家點算好？

跳啦一齊

走

一手4蚊入左 而家算點先?

2蚊撈一手同大家坐住過年

坐下先囉

Post 4 應該變苦主區

輸幾多

樓主1蚊樓下入 驚閪

坐啦一齊

走晒佢算啦，買個教訓
都係賭輸左姐

4.26入左4000, 決定慢慢坐住等

leave la

叻仔

我覺得係小型逃生門
老千股呃多一浪先完

1手就由佢啦
岩岩都抄左一手擺擺

睇到串流跳得好刺激

訓陣睇下pm先諗

做大戶真係好

1蚊樓下d貨，慢慢散，
佢地2蚊都有1xx% profit

跳撚晒樓啦

睇住隔離果個同事4.85入

唔知今日會唔會變返毫子股

2.7

貪心 我抵死

走jor
must leave

坐陣先啦

3.8入 好想喊

放剩1手俾佢free fall

2數樓下入少少 搏佢彈出彈入執20%

昨日入，好彩今日一開市走左
賺返個早餐

今日應該好多人黎食花生

恭喜沽空機構穫利離場
大戶走哂
傻散接火棒

利申：傻散

由賺5萬到輸5萬
我想跳
8成身家

仆街落番2.09

能源股3800 騙局翻版
大陸股你長渣鬥氣都冇用
佢換個殻又賺你一次錢

唔敢睇了
輸到仆街

勁快無左3成

輸到仆街

真係好多傻散

會唔會停牌？

睇花生好好睇

個莊散晒貨就停

有支持位啦 溝下先啦
利申無買

仲好多散戶衝緊入去接

走啦
星期一北水返黎跌得仲甘
北水前幾日買成本低好多

未玩夠，可能聽日3.5，下星期0.8，橫行幾日先

個個齋up唔貼圖 我話我輸左1千萬都得啦

冇啦啦跌得咁快

係整固1∼2日先做下次free fall

我睇開 光伏香港， 買得過

話左要開定苦主區

尋日入左個班，都要坐

唉 2.3賣左一半了

我唔想放住，唔知另一個師姐放唔放

希望飯後高開返 即走

本身賺15萬 變左賺5萬

頭先3.1入3.7走，執幾千
之後就無睇了

1.6 3.9 入 唔放

賺 -> 蝕

10:30 大戶

靜晒。…。

尋日賺幾多 今日輸翻哂

散到0.4都得

輸突番比佢阿

如果貨底$0.5∼0.8, 今日尋日$2∼4出貨，大戶一早零成本

輸突好多

打和都好呀
3.5入

上啊

又上緊？

死貓？

$3 都走啦

抵撚死，輸撚哂，貪字得個貧

Fatfat

希望下午上反

好傷

投降 已走

賺條春

咩料？反彈中

大震一下再入

4.9 落黎果下1,2 分鐘既事

下午一蚊見

1.6係咪可照hold

Join the game below $1